<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!DOCTYPE soluciones [

<!ELEMENT soluciones (meme+)>

<!ELEMENT meme (id, nombre, realidad)>

<!ELEMENT id (#PCDATA)>
<!ELEMENT nombre (#PCDATA)>
<!ELEMENT realidad (#PCDATA)>

]>

<soluciones>
    <meme>
        <id>1</id>
        <nombre>Las mujeres ganan un 20% menos que los hombres por el mismo trabajo.</nombre>
        <realidad>La brecha salarial ajustada (mismo puesto y condiciones) es aproximadamente del 4-5% en España.</realidad>
    </meme>
    <meme>
        <id>2</id>
        <nombre>En España hay más hombres muertos por violencia doméstica que mujeres</nombre>
        <realidad>La mayoría de víctimas mortales de violencia de pareja o expareja en España son mujeres.</realidad>
    </meme>
    <meme>
        <id>3</id>
        <nombre>Las denuncias falsas por violencia de género son el 90%</nombre>
        <realidad>Las denuncias falsas por violencia de género representan menos del 0,01% del total.</realidad>
    </meme>
    <meme>
        <id>4</id>
        <nombre>El feminismo quiere que los hombres tengan menos derechos que las mujeres</nombre>
        <realidad>El feminismo se define como el movimiento que busca la igualdad de derechos entre hombres y mujeres.</realidad>
    </meme>
    <meme>
        <id>5</id>
        <nombre>Las mujeres no quieren trabajar en trabajos duros, solo en oficinas cómodas</nombre>
        <realidad>Muchas mujeres trabajan en sectores exigentes como sanidad, limpieza, hostelería o cuidados.</realidad>
    </meme>
    <meme>
        <id>6</id>
        <nombre>Si hubiera igualdad real, las mujeres pagarían la mitad en las citas</nombre>
        <realidad>La igualdad de género se refiere a igualdad de derechos, oportunidades y salarios.</realidad>
    </meme>
    <meme>
        <id>7</id>
        <nombre>Las cuotas hacen que contraten a mujeres menos cualificadas</nombre>
        <realidad>Las políticas de paridad buscan equilibrar la representación sin reducir la cualificación.</realidad>
    </meme>
    <meme>
        <id>8</id>
        <nombre>Los hombres se suicidan más porque el sistema los abandona y solo protege a las mujeres</nombre>
        <realidad>Los hombres tienen mayor tasa de suicidio consumado por múltiples factores sociales y psicológicos.</realidad>
    </meme>
    <meme>
        <id>9</id>
        <nombre>El 8M es un invento del lobby feminista para atacar a la familia tradicional</nombre>
        <realidad>El Día Internacional de la Mujer fue reconocido oficialmente por la ONU en 1977.</realidad>
    </meme>
    <meme>
        <id>10</id>
        <nombre>En la universidad ya hay más mujeres que hombres, así que la igualdad ya está conseguida</nombre>
        <realidad>Aunque hay más mujeres en la universidad, persisten diferencias en puestos directivos y carreras STEM.</realidad>
    </meme>
</soluciones>
